配眼鏡討論區

有冇好介紹
2k筆直

Omg tokyo幾好 好似係

頂好。唔一定得貴嘢。

想舒服d 最好輕到戴完個鼻都無咩印

比多少少買金子

唔想要果d圓轆轆

omg 唔係日牌

係咩 我見係MIJ

戴緊垃圾Rayban
經紀佬果啲半框款，襯返個面型黎配

日本手造框除左金子仲有咩介紹

白山

Yellows plus

在下死窮鬼
1000筆直
19歲
塊面圓嘅
有咩牌子推薦

如果遲D去日本，去到先直接買個框番黎配鏡會唔會平d?

如果有時間，日本些鏡片正些

遲d 會去大阪
想配返副果d 半個鐘有得拎既眼鏡
有冇人配過？麻唔麻煩？

有排都未有機會去日本
香港買到既咩牌子好戴（輕+舒服）

hoya 1.67係咪得鏡袋冇卡片 ？
上次去名店配佢話得漸進鏡先有卡片

配過2次Jins，唔麻煩
我跟用開個副嘅度數配
基本上700度近視以下，散光唔太深既鏡都齊，薄鏡唔使加錢，圍返都唔使500港紙一副眼鏡，平過香港好多，粗戴一流
利申 600幾度，打算下個月去日本再配

我散光350 度叫唔叫太深？

想配返副粗框，有乜介紹

唔好推手造鏡，買唔起

我都有400幾散光
香港買好貴
btw 想知日本買幾耐先配到

唔該晒兩位巴打
google下先

呢個我唔肯定，我自己就應該冇350

如果佢現場冇嘅鏡好似要等7日

講返香港啦
冇錢去日本

推介山林道間目x

幫襯佢配左副框連鏡，佢本身果到無我想要個框，專登幫我訂返黎，最後仲肯平埋副hoya 比我，同埋服務極好

利申 非打手
利申2 金子撚 500近600散

Btw 唔帶圓框可以睇下掌

H fusion

Dita

幾錢先

....

金雞個頭有間眼鏡舖
幾抵玩

戴緊泰八郎，ok喎

同埋 訂造鏡片先有。 香港存貨鏡片係無卡片既

同問

掌

ok 仲以為自己中伏 見得鏡袋

有眼鏡袋比你咪算有良心

Oliver people 大家點睇
遲啲想入手一副三千蚊左右嘅手造眼鏡

上個月去新黑配，幾滿意
試帶冇全程望住眼超超，冇乜hard feeling
我有一邊眼深散光，要配hoya訂造鏡
有咭有紙袋
較眼鏡條女幾有心機，幫我較埋原先帶緊果副
仲比多左個眼鏡盒我

我冇四圍格價，唔知算平定貴
二千零蚊有副日本造celluloid架我諗ok啦

有一副505同一副mp-2
505鏡好貼面，mp-2就好窄
兩副都唔太好戴

本身要球面 佢唔洗錢幫我上單非

幾錢埋單？？？

留名

Ayame

算靚價喇，倉庫嗰啲好似仲貴。

日本配眼鏡會唔會比較麻煩？例如溝通上
同埋又唔一定即時有？除非好淺近視又無乜散光

個框好似5xx 埋單1700 用vg coating

你買咩牌子阿，兩千頭咁抵，

有冇人答我。。。。。

我之前去日本喺jinx配咗好多副
有副唔啱帶圓框嘅你有冇興趣

OH MY GLASSES
$15~16xx左右有副

基本上過300散光都要訂造鏡 貴好多

現成鏡一般去到250~275左右

有咩牌子有適合亞洲人鼻既框？
其實痴膠鼻托係咪會無咁舒服？

rb5154

會啜鼻無咁易滑落黎 戴得耐都會有少少紅印 無咁痛囉

係 一般單光鏡片 工場都唔會比度數卡 只會比鏡袋

可以用鈦金屬鼻托

但我淨戴膠框，膠框金屬托仲要岩款，仲未搵到

Stancey ramars
2.5k

thanks巴打

我有個好silly既問題
眼鏡經常滑落除左每個鐘洗一次面同埋用blue tape 痴住佢之外，仲有咩辦法？

前幾日喺facebook見到有廣告賣隻好似潤唇膏嘅wax
聲稱搽左唔會跣，有啲想買支試試

買左啦，唔太舒服，同日日都要洗要查好麻煩
其實整個超高鼻托有冇用？

Yellows plus, h fusion, masunaga, 好多

Jins? 如果你有戴開眼鏡 去配鏡片話跟番而家度數就ok 完全冇難度

一係配副rayban? 上Amazon 可能有平

上兩個月都係呢間配

大約二千尾 雖然唔係大牌子 但都係賽璐珞架

利申：800度近視 200度散光

3k5

Sor 近排太忙，遲左覆

較開啲兩鼻托應該會好啲

試過dita statesman 3覺得幾靚 ，但係好重 ，其他手造眼鏡又多數都圓形，有冇啲輕啲嘅方形框介紹

岩岩買左副新鏡，如果想配蔡司鏡片，知唔知邊到會比較平？

利申：近視50度到，第一副鏡配左hoya

最近發現 叫59 hysteric幾靚 $1800-2000

上目係咪偏貴？睇啱左副掌，但配最平嘅鏡埋單要3k5。

有冇巴打知上面講嘅山林道/新黑/倉庫會平幾多左右？或者仲有冇咩好鋪頭介紹返？

一千頭有啦zeiss

上目=炒價
第一次係上目睇yellowsplus $3500，係日本睇先$2000
係反香港黎講，個人應為New black optical價錢算ok

Dita union 輕啲 statesman 雖然重 但好扎實戴上去好穩陣好靚 我兩副都買左覺得兩副都好舒服

上目係賣branding

當正自己名牌

上目係賣branding

當正自己名牌xx

你咩度數? 其實最主要睇度數同埋淨框收你幾多，你可以拆返開計計條數

除左山林道，新黑我都問過價，同埋啲staff 都幾nice

爸打同好
我都係上年買左副stateman3,今年入多副union,兩副都係正野。stateman帶上唔覺重

我塊面又大又圓
都唔知配乜好

中金圓框

佢最平嘅鏡片報價$700。仲有兩款鏡片$1400同$1600

我度數唔深，唔過200度。

面尖眼細單眼皮
我都諗緊配乜
眼細真係要小心選擇眼鏡

單眼皮帶黑膠方框

近排日本出左個condom眼鏡，有冇考慮下

59 hysteric 有無人聽過？黎緊想入依副

圓面配方框好啲，配圓框望落塊面更圓

即係咩？

yen

其實唔會

我自己都係大頭仔，圓面粗頸

其實好睇你鏡係咩size 配返適中，唔好太細，因為個圓框太細真係會覺得塊面仲大左圓左

我果隻臉型好似咩款眼鏡都襯到
搞到我好想儲返幾款唔同style嘅 鍾意戴邊副就戴邊副出街

其實同襯衫一樣，多幾副無壞。

Hoya鏡片邊度配好

試下union 先
巴打係邊度買
新黑價錢算唔算okay

新黑我記得係巴打開的 由以前幫人團購眼鏡框起家
我幫襯過一次團購, 後嚟佢開左店初期都買過一次"金子"

態度幾好 佢本身算係狂熱愛好者傾幾句好似都幾有料
價錢就當年都食唔少水 不過係比上目平一截

香港買dita,普遍都太貴，我兩副都係外國網站，睇你夠唔夠膽

外國網買union都係港紙三千五到四千，香港有d鋪開七八千真係太離鋪

都是土地問題掛
租又貴，人工又貴，同埋網購都好難有售後服務
我覺得dita 五千幾就合理

有冇巴打戴過Clayton Franklin?

我一副香港一副上網買 完全冇問題

如果新黑配副大約二科六既框連鏡總共大約幾錢？

連鏡使唔使2500？

用緊steady幾正，有無巴打有帶開？

我係聯邦配，全包3300

stateman 3的確係舒服, 正野黎
我果副都係上網買, 平香港一半

又唔知你要咩鏡
近視散光
叫人點答你
最平咪預加500囉

想問下各位巴打，如果我係一間舖買完框再去另外一間配鏡得唔得架？想問下如果配鏡邊到會好啲？因為怕整爛個框 求各位推薦一下

好似2k中以上

我都覺得幾正

尖面想襯眉框o 唔ok

其實無所謂，有生意佢地實做。

去東京邊到多款賣？

Rayben aluminium frame + carbon fibre "比"

再加Nikon 鏡

<2.5k, 性價比無得輸

又係巴打你
有無邊間配鏡片好d呀，我驚個框會爛

新黑係幾好 至少佢地醒水唔會望實你令你老尷
前排去兜個圈 個女仔見我試緊 佢好撚醒目拎其他差唔多款既放係我面前 然後自己走開

有兩副都係佢地到配

上次係東京買完副白山都係去左巴打間新黑配

我頭大鼻量又偏左好難好難較眼鏡

多謝你呀！ 你真係好人
想問下呢如果係新黑配靚少少既鏡會唔會好貴架？例如非球面果啲

利申 其實唔知咩係靚鏡

靚鏡咪 zeiss 果d 咪係。color shape d.

有副Oliver people's mp-2想賣
全新有單，啱嘅千八拎去

做就實做，但係如果入鏡果陣整到個框佢地唔負責

我自己都試過框鏡分開買，自己衡量下囉，都okay 既

有興趣

呢度冇得pm，巴打留個email？

我副statesman 3 粒螺絲鬆左跌左搵唔番有冇巴打知情邊度有得配番？

好驚整難個框呀

所以保險啲其實一條龍搞掂會好啲，又或者配之前問一問配鏡間鋪，會唔會負責

不過以我所知都應該唔會

有冇巴打係淘寶買幾廿蚊架之後拎去配鏡片

想買Moscot lemtosh個款
想問下而隻款襯咩面型
2000蚊筆直到有咩好介紹？

遲幾日去大阪 有冇邊間手造推薦？？
700度近視會唔會即日可以攞

其實比邊間眼鏡鋪都絕少真係間鋪頭幫你做鏡
都係個幾間工場

巴打好似知好多咁

ic! Berlin

車鏡唔係眼鏡鋪做架 佢都係送你副鏡去工場或者scan(視乎牌子)
之後工場送對鏡返眼鏡鋪 眼鏡鋪裝鏡上去俾返你

btw 你咩框咁矜貴呀

大阪、京都有無咩眼鏡鋪介紹？
筆直～$2000

窮撚想問800樓下淨配鏡加驗埋眼邊到有

深圳橫崗

覆錯

其實睇你配咩鏡，普通1.67的話應該好多都得

配hoya 1.6 1000鬆啲有冇

想買bj classic com 550 配有色鏡

有std17 覺得一般
鼻橋同埋鏡腳唔係好啱我
最鐘意係stancey ramars m82

早排去大阪金子度配左副
我400幾度近視 佢嗰陣話最快第二日有得拎

近視500度以下 散光200（好似係）以下都可以即日
我500近視，250散光去jins配 要等十日

兩隻眼都>500度近視，>300度散光，薄鏡係咪一定過千

想問下 東京買金子平幾多？

想買thom browne

呢副好正

呢副我好耐之前配落 大概三千六左右 鏡連框

果時睇款多 但宜家我想知道有無比人搵笨

咩鏡？

普通遠視鏡

只可以話三千可以買到副好好多嘅鏡

唔好咁啦... 其實我戴Thom Browne都無多咗女留意... 慳返D錢好過啦

呢副都算係牌子野？我唔係好識

戴比自己睇

想知oh my glasses香港邊度多款同平
除左新黑之外

Tb啲眼鏡真係好靚

之前配過零度鏡片
但戴上去會顯得隻眼好大，好怪雞
有冇巴打可以解釋下？

戴緊副掌
平過金子

你度數愈深，要既角度愈多就會縮到隻愈細

利申狗up

1999

我都想配
不過有啲成7900
買副金子加op好過

但Thom Browne 真係好有特色
Tb011冇野取替到佢

Dita完爆

Details 位或者係
但tb011個型真係好經典 加埋東京玳瑁

幫手吹奏Dita
諗緊下副買咩好

Statesman 5?

做工一樣完爆 雖然同廠 但dita做工始終好啲有用到自己研發嘅六角螺絲

Statesman 5應該不了，本身有副3，兩副都似樣
諗緊會唔會挑戰united橢圓框
自己總係覺得同圓框唔多襯

Dita自己廠定搵人代工？
我都係鐘情tb011個形 佢2017有埋全鈦版

Dita好似有自己廠同幫TB代工

但講我自已
戴得最好睇都係stancey ramars

喺Mr Porter見到副全玫瑰金色(尋日上架)，實物應該幾浮誇，唔知係咪巴打講果個款。

想買半框眼鏡 帶過朋友話幾襯我
有冇d鋪頭5，600蚊落到樓

EGG

上目買6000先送洗眼鏡機
High大左

On 撚厹。。。。。。
$6000 買聲波機
平時幾舊水有部啦

咁部機送嘅 買副thom brown eyevan 加鏡都差唔多 佢而家thom Browne 好似仲有折

上新黑配鏡洗唔洗自己走去驗眼先？
大概預幾錢落樓？

佢有得驗 不過我冇試過
睇你揀咩牌子咩款

我試過
同一般眼鏡鋪冇乜分別

咁多手造眼鏡品牌 多到唔知點揀

巴打介紹完我都中毒！
請問哪裡有得試46的細碼？

Warehouse/上目好似有

呢度係咪無乜人玩Chrome Hearts眼鏡？

過往主打chunky粗框架，但我感興趣嘅係近年出多咗嘅較斯文金屬架同中金架。

隻Chuck Matte black 幾好J

謝謝巴打，找日放假去試下。

問新黑hoya1.6淨配鏡片佢話有兩隻
一隻大陸整500幾 一隻就980
隻大陸整既有冇伏

泰國？定係日本？

上年配果副六百，好似係泰國

入左eyevan + 1.6 hoya鏡

5000有找